<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="working_mode_title">โหมดการทำงาน: %s</string>
    <string name="translators">altinat</string>
    <string name="working_mode_choice">เลือกโหมดการทำงาน:</string>
    <string name="working_mode_button_retry">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="working_mode_button_continue">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="working_mode_button_switch">สลับไปเป็นโหมดการทำงานอื่น</string>
    <string name="working_mode_button_download_format">ดาวน์โหลด %s</string>
    <string name="working_mode_button_open">เปิด %s</string>
    <string name="shizuku_mode">โหมด Shizuku</string>
    <string name="shizuku_mode_over_root">โหมด Shizuku (เริ่มผ่านรูท)</string>
    <string name="shizuku_mode_over_adb">โหมด Shizuku (เริ่มผ่าน adb)</string>
    <string name="shizuku_mode_shizuku_not_running">(Shizuku ไม่ได้กำลังทำงาน)</string>
    <string name="working_mode_dpm_removed">โหมดผู้ดูแลอุปกรณ์แบบสิทธิ์รับมอบอำนาจได้ถูกนำออก</string>
    <string name="working_mode_dpm_removed_description">เนื่องจากข้อกำหนดนโยบายใหม่ของ Google Play โหมดผู้ดูแลอุปกรณ์แบบสิทธิ์รับมอบอำนาจจำเป็นต้องถูกนำออกก่อน 2022-12-07 &lt;p&gt;หากต้องการใช้โหมดผู้ดูแลอุปกรณ์แบบสิทธิ์รับมอบอำนาจต่อไป กรุณาดาวน์โหลดแอปเวอร์ชั่นเก่าได้ในเว็บไซต์ของเรา</string>
    <string name="shizuku_mode_description">เนื่องจากข้อกำหนดนโยบายใหม่ของ Google Play โหมดผู้ดูแลอุปกรณ์แบบสิทธิ์รับมอบอำนาจจำเป็นต้องถูกนำออกก่อน 2022-12-07 &lt;p&gt;หากต้องการใช้โหมดผู้ดูแลอุปกรณ์แบบสิทธิ์รับมอบอำนาจต่อไป กรุณาดาวน์โหลดแอปเวอร์ชั่นเก่าได้ในเว็บไซต์ของเรา</string>
    <string name="shizuku_mode_description_rooted">เพลิดเพลินกับฟังก์ชันการทำงานเต็มรูปแบบ &lt;br&gt;&lt;br&gt;- ต้องติดตั้ง Sui (โมดูล Magisk) หรือ Shizuku (แอปพลิเคชัน) ซึ่งทั้งคู่เป็นโอเพ่นซอร์ส</string>
    <string name="shizuku_mode_error_manager_app_not_installed">"กรุณาติดตั้ง Shizuku ก่อน  &lt;p&gt;Shizuku เป็นโครงการโอเพ่นซอร์สที่เริ่มต้นตั้งแต่ปี 2017 (ดู %s ที่ GitHub)  ได้รับการออกแบบมาเพื่อให้เป็นประโยชน์กับหลาย ๆ แอปที่ต้องใช้ root หรือ adb  ไม่เพียงแต่แอพนี้เท่านั้น แต่ยังมีแอพบางตัวจากนักพัฒนารายอื่นที่ใช้งาน Shizuku อีกด้วย  &lt;p&gt;ด้วย Shizuku แอปนี้จะได้รับความเร็วสูงอย่างไม่น่าเชื่อและฟีเจอร์ที่น่าสนใจอีกมากมาย  สำหรับ Shizuku เอง แบตเตอรี่หรือประสิทธิภาพการใช้พลังงานนั้นน้อยมาก (เป็นศูนย์เมื่อไม่ได้ใช้งาน)  &lt;p&gt;เช่นเดียวกับปรัชญา Unix หนึ่งโปรแกรมควรทำงานเพียงงานเดียวเท่านั้น  Shizuku และแอปนี้ดำเนินตามหลักปรัชญานี้  ในความเป็นจริงแล้ว ทุกอย่างที่มาพร้อมเครื่องก็เหมือนกับสิ่งที่ \"แอปแย่ ๆ\" ชอบทำมากกว่า"</string>
    <string name="shizuku_mode_error_manager_app_not_installed_rooted">"กรุณาติดตั้ง Sui หรือ Shizuku ก่อน  พวกเขาเป็นพี่น้องฝาแฝดที่มีการออกแบบ API เหมือนกัน  &lt;p&gt;Sui เป็นโมดูล Magisk  แนะนำสำหรับอุปกรณ์ที่ติดตั้ง Magisk  &lt;p&gt;Shizuku เป็นแอปพลิเคชัน Android แบบสแตนด์อโลน"</string>
</resources>