<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="translators">freeman711</string>
    <string name="shizuku_mode_description">+ Funcționează cu dispozitive rootate și nerootate &lt;br&gt;+ Foarte rapid, consum de resurse neglijabil &lt;br&gt;+ Funcționalitate completă&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Este necesară instalarea unei aplicații open-source (Shizuku) &lt;br&gt;- Pentru dispozitive nerootate este necesară pornirea manuală a aplicației Shizuku, prin adb de pe un calculator, de fiecare dată când reporniți dispozitivul&lt;br&gt;- Pentru dispozitive cu Android 11+, Shizuku poate fi pornit fără calculator</string>
    <string name="dpm_mode">Mod de administrare delegată a dispozitivului</string>
    <string name="shizuku_mode_error_version_too_low">Versiunea de Shizuku pe care o aveți instalată este învechită. Vă rugăm descărcați ultima versiune de Shizuku (%s sau mai nou).</string>
    <string name="shizuku_mode_error_not_running">Shizuku este oprit ori există alte erori. &lt;br&gt;Dacă Shizuku rulează, vă rugăm opriți forțat aceasta aplicație.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_user_denied_permission">Ai blocat accesul acestei aplicații la Shizuku. &lt;br&gt;Vă rugăm permiteți acest acces al aplicaței în setările sistemului sau în Shizuku. &lt;p&gt;În dispozitivele cu MIUI, există o problemă în mecanismul de personalizare a permisiunilor și se poate permite accesul doar din Shizuku.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_user_denied_permission_sui">Ai blocat accesul acestei aplicații la Sui. &lt;br&gt;Vă rugăm permiteți accesul acestei aplicații în Sui.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_manager_app_not_installed_rooted">Vă rugăm instalați mai întâi Sui sau Shizuku. Sui este un modul pentru Magisk (recomandat pentru dispozitivele cu Magisk instalat), iar Shizuku este o aplicație autonomă. Acestea folosesc aceleași API.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_manager_app_not_installed">Vă rugăm instalați mai întâi Shizuku. &lt;p&gt;Shizuku este un proiect open-source începând din 2017 (vezi %s pe GitHub). Este conceput pentru a servi multor aplicații care au nevoie de root sau adb. Nu doar această aplicație, ci și aplicații ale altor dezvoltatori, folosesc Shizuku. &lt;p&gt;Cu Shizuku, această aplicație va rula incredibil de rapid și va avea multe funcții interesante. Pentru Shizuku, consumul bateriei sau al resurselor este neglijabil (zero când nu este folosit). &lt;p&gt;Inspirat din filozofia Unixului, un program ar trebui să facă doar o singură treabă. De fapt, \"aplicațiile rele\" au totul integrat.</string>
    <string name="shizuku_mode_description_rooted">+ Funcționalitate completă &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Este necesară instalarea modulului Sui (în Magisk) sau a aplicației Shizuku, ambele sunt open-source</string>
    <string name="shizuku_mode_shizuku_not_running">(Shizuku este oprit)</string>
    <string name="shizuku_mode_over_adb">Modul Shizuku (pornit prin adb)</string>
    <string name="shizuku_mode_over_root">Modul Shizuku (pornit prin root)</string>
    <string name="shizuku_mode">Modul Shizuku</string>
    <string name="working_mode_button_open">Deschide %s</string>
    <string name="working_mode_button_download_format">Descarcă %s</string>
    <string name="working_mode_button_switch">Schimbă modul de lucru</string>
    <string name="working_mode_button_continue">Continuă</string>
    <string name="working_mode_button_retry">Încearcă din nou</string>
    <string name="working_mode_choice">Alegeți un mod de lucru:</string>
    <string name="working_mode_title">Mod de lucru: %s</string>
</resources>
