<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dpm_mode">Mode Admin Perangkat yang Didelegasikan</string>
    <string name="shizuku_mode_error_adb_no_update_permission">ADB hanya memiliki izin get appops tetapi tidak ada izin pembaruan appops. &lt;br&gt;Silakan coba cari opsi seperti Izinkan untuk modifikasi izin di opsi Pengembang sistem. &lt;p&gt;&lt;small&gt;Misalnya, di MIUI, opsinya adalah USB debugging (opsi keamanan).&lt;/small&gt;</string>
    <string name="shizuku_mode_error_version_too_low">Versi Shizuku yang terpasang terlalu rendah, silakan unduh versi terbaru Shizuzku (%s atau diatasnya).</string>
    <string name="shizuku_mode_error_not_running">Shizuku tidak berjalan atau ada kesalahan lain. &lt;br&gt;Jika Shizuku sudah berjalan, coba hentikan paksa aplikasi ini.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_user_denied_permission">Anda telah melarang aplikasi ini menggunakan Shizuku. &lt;br&gt;Harap berikan izin untuk aplikasi ini di pengaturan sistem atau aplikasi Shizuku. &lt;p&gt;Jika Anda menggunakan MIUI, MIUI merusak mekanisme izin khusus Android, Anda hanya dapat memberikan izin dari aplikasi Shizuku.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_user_denied_permission_sui">Anda telah melarang aplikasi ini menggunakan Sui. &lt;br&gt;Harap berikan izin untuk aplikasi ini pada Sui.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_manager_app_not_installed_rooted">Silahkan pasang Sui atau Shizuku terlebih dahulu. Mereka adalah saudara kembar yang berbagi desain API yang sama. &lt;p&gt;Sui adalah modul Magisk. Direkomendasikan untuk perangkat yang memasang Magisk. &lt;p&gt;Shizuku adalah aplikasi Android mandiri.</string>
    <string name="shizuku_mode_error_manager_app_not_installed">"Silahkan pasang Shizuku terlebih dahulu. &lt;p&gt;Shizuku adalah proyek sumber terbuka dimulai pada tahun 2017 (lihat %s di GitHub).  Ini dirancang untuk membantu banyak aplikasi yang membutuhkan root atau adb.  Tidak hanya aplikasi ini, tetapi juga beberapa aplikasi dari pengembang lain yang menggunakan Shizuku. &lt;p&gt;Dengan Shizuku, aplikasi ini akan mendapatkan kecepatan yang sangat tinggi dan fitur yang lebih menarik. Untuk Shizuku sendiri, konsumsi baterai atau performanya tak perlu diperhatikan (tidak ada saat tidak digunakan). &lt;p&gt;Seperti filosofi Unix, satu program seharusnya hanya melakukan satu pekerjaan. Shizuku dan aplikasi ini mengejar filosofi ini. Faktanya, segala sesuatu yang ada di dalamnya lebih seperti apa yang suka dilakukan oleh \"bad apps\"."</string>
    <string name="shizuku_mode_description_rooted">+ Nikmati fungsionalitas penuh &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Perlu menginstal Sui (modul Magisk) atau Shizuku (aplikasi), keduanya bersumber terbuka</string>
    <string name="shizuku_mode_description">+ Bekerja baik di perangkat root dan non-root &lt;br&gt;+ Sangat cepat, dengan konsumsi sumber daya yang tidak perlu diperhatikan &lt;br&gt;+ Nikmati fungsionalitas penuh &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Perlu menginstal aplikasi open-source (Shizuku) &lt;br&gt;- Untuk perangkat non-root, setiap kali reboot, diperlukan untuk memulai Shizuku menggunakan adb dengan komputer &lt;br&gt;- Untuk perangkat yang menjalankan Android 11 atau lebih tinggi, Shizuku dapat dimulai tanpa komputer</string>
    <string name="shizuku_mode_shizuku_not_running">(Shizuku tidak berjalan)</string>
    <string name="shizuku_mode_over_adb">Shizuku mode (dijalankan via adb)</string>
    <string name="shizuku_mode_over_root">Mode Shizuku (dijalankan via root)</string>
    <string name="shizuku_mode">Mode Shizuku</string>
    <string name="working_mode_root_removed_description">Versi App Ops yang lebih lama tidak mengikuti perilaku sistem dengan benar. Misalnya, mulai dari Android 10, setelah Anda mengubah izin lokasi dari sistem, perubahan di App Ops tidak akan pernah berlaku. &lt;p&gt;Untuk mengatasi masalah ini, tidak ada pilihan selain mengikuti sistem sepenuhnya. Ini tidak mungkin dengan root murni. &lt;p&gt;Banyak orang berpikir bahwa root adalah mahakuasa, tetapi sebenarnya root pada dasarnya hanya menyediakan kemampuan untuk menjalankan perintah di dunia Linux. Untuk memasuki dunia Android, menjalankan sesuatu sebagai \"jembatan\" adalah suatu keharusan. \"Shizuku\" melakukan bagian pekerjaan ini. Penggunaan \"Shizuku\" dapat mengurangi penggunaan sumber daya.</string>
    <string name="working_mode_root_removed">Mode root telah dihapus</string>
    <string name="working_mode_button_open">Buka %s</string>
    <string name="working_mode_button_download_format">Unduh %s</string>
    <string name="working_mode_button_switch">Beralih ke mode kerja lain</string>
    <string name="working_mode_button_continue">Lanjut</string>
    <string name="working_mode_button_retry">Coba kembali</string>
    <string name="working_mode_choice">Pilih mode kerja:</string>
    <string name="working_mode_title">Bekerja dalam mode: %s</string>
    <string name="translators">Ian P</string>
</resources>
